(突發)警察上樓開槍！

屌你老母香港警察

只有罷工，可以停止每星期流血衝突！

[置頂] 倡議民陣搞全港罷工「前夕」大遊行，一齊罷工吧！香港人！

求下你地幫一幫推，
說好勇武之後和理非接力
個運動要突破, 不要磨爛席
民陣提出全港大聯署,
參加者需出示自身行業，
要求民陣舉辦
遊行日子由8月3日至8月4日，
罷工日子: 自8月5日起

推，香港警察屌你老母

屌

我無嘢講 我有權唔解鎖 我要搵律師 我唔簽任何文件 我唔信任何警察 我要警誡記錄 我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 我唔舒服要去醫院 我要睇你委任證同編號投訴你

用追擊手！可恥！！！

屌 巴打你呢句命中和理非
高招

嘩屌
愈黎愈惡

隻速龍打緊仗呀屌佢老母？
佢不斷開槍
至少7槍

林士街多層停車場

果度係林士街公眾停車場
冇人可以阻止佢哋上樓

佢隔離仲有政府大樓
又係制高點

屌佢老母不停射無停過 垃圾黑警係到發洩當市民唔係人 死全家都益撚左班垃圾黑警屌

班on9岩岩射天橋反彈番落地下 依家佢地咪要上去射

[728] 需要地方落腳嘅手足入黎!!

立場live緊 準備文宣

屌佢老母 狙擊手咩

唔可能係海綿彈橡膠彈,粒野一遠就無力

好可能真子彈

屌！呢輪轉玩高空攻擊，唔通真係要出航拍機應對？

痴撚線

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

痴撚咗

推

無停過 屌佢老母

又head shot

push

巴打 睇 開掛之達人啦 幾台聯播

催淚彈 佢地想射上天橋

推啦屌，好撚躁

Cls

對面剩係用射燈,黑警用槍
屌,睇到好撚嬲

速龍全部都癲狗，頭先連開十幾發催淚彈同埋布袋彈

可以高空射擊咩

推啦屌，有證據放入黎

狗隻控制咗天橋隔離停車場應如何應對？

屌班黑警老母
清場可以 驅散可以
但可以好似以前咁 抬人走
唔洗下下開槍 又𣈴頭下

上去夾佢哋，佢哋無人。

推 睇返幾分鐘前就有

狙擊手咩 而家打扙定想殺人

推啦，成班仆街屌你老母黑警犬

差佬真係衰撚過狗

係隔離post同某kol page cap出嚟

唔俾記者入停車場！

係撚咁開

個到應該係四樓
因為對面天橋有人

吊

Dllm 狂開槍 唔洗有守則

同意

黑警死全家

證據確鑿

學世貿個招唔錯

屌 我地俾錢養班仆街呀

推
光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家好尊重合約精神。
到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，唔該大家真係思考下。
仲要今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量

希望大家得閒做少少文宣係關於香港獨立，不過要soft啲係真

全面支持730港鐵大罷工

民宣

狗到仆街

癡線

係黑警
黑警死全家